其實大家唔撚需要CARE班唔好做軍師同阻膠係連登既感受, 因為你做唔做都好, 佢地都會投比泛民, 唔會投比建制派殺自己

你做完一單任務係唔撚會影響到任何一個鐵粉既投票意向
你極其量只會影響到淺藍屍既投票意向